男朋友話我野蠻唔講道理

我哋經常鬧交，原因係佢話我亂發脾氣，每次鬧交都係我搵返佢
我問佢點解唔搵我，佢話 ：唔係我錯咪唔搵
講真我好心痛聽到呢句，因為我發脾氣嘅原因喺佢心中係錯嘅，而且佢根本唔檢討自己錯乜！
當我好唔開心，想搵佢陪我，佢明明喺屋企無嘢做都唔陪
係咁多年嚟得一次係陪過我。。
然後我同佢講，想佢喺我需要嘅時候陪下我，又話我野蠻要求多
曾經應成我做嘅嘢無做，我嬲，又話我發脾氣唔講道理
係咪喺佢心目中，我就係野蠻亂發脾氣嘅人？應承過嘅都係假？

佢從來無送過嘢俾我，而我都無想要佢送咩好名貴嘅嘢俾我之類
我要嘅係一盒糖，一封信，一個擁抱，我難過時陪伴下我，係咪好難？
頭先打俾佢想同佢認真傾下佢又cut我線，我真係無嘢好講。

你估你啊

你係臭鳩死肥佬
利申 知你係邊個

咁你做乜成日發脾氣
你男朋友有無成日發脾氣先

係佢話我發脾氣 明明佢撩交嗌先

你做ptgf有冇問過男友？

我唔做雞佢邊有錢養我啊

又有連登仔出 post 抹黑港女

你好煩

死返去睇塑化雞啦